恭喜勇士又入決賽，連入四年追趕詹士腳步！

恭喜勇士三子，就嚟三冠恭喜🎊🎊🎉🎉🎈

3冠咗啦 西岸champ=final champ

未頒獎嘛

CURRY 3冠

超越我皇

下年先超越，今年追平先！

點樣救你好 你咁講野

3冠FOJ 都超越6冠MJ

有咩唔得

事實嚟，大部分連登仔都鐘意依四隊

吾皇都多佢5個亞軍

Arguable 喎

Lbj七冠Mj就唔會再有人幫

Curry四冠直接收聲啦d人

吾皇話: 3-6滾兩滾 神仙都企唔穩!

講真259 join左勇士之後，佢地拎冠軍個含金量真係好低， 基本上訓喺度都贏

對面叫做有隻goat 咪算係咁
打塞再贏就真係低啦

依個真，起碼係最強球隊對最強球員

對塞真係讓三追四算

下年希望占屎抖抖
比bucks上黎踩下地板

難d贏塞

如無意外勇士成功衞冕冠軍成為 NBA Champion